到底慘慘豬同通利有咩仇口

要特登作首歌唱人

係潮文嚟

咁唔通慘慘豬同關家姐又有仇口咩

咩潮文？